鄧竟成同鄧炳強有冇關係？

2個都係元朗元居民

鄧竟成真係有料
飛虎隊出身
上位唔係靠黑社會

特警成識講sorry

有，all dog